111793
18
Sau khi nhận được sách thì phản ứng đầu tiên của mình là bìa sách không giống như quảng cáo mà...đẹp hơn nhiều. Nhìn là biết sách của Longman liền.
Còn về phần nội dung thì không chê vào đâu được. Sách được in rõ ràng với ba màu trắng, đen, xám nhưng thật sự mình vẫn thích sách in màu hơn. Nội dung rõ ràng dễ hiểu, có ví dụ minh họa cho nghĩa, có form của từ chính, được chia thành nhiều nội dung như: clothes, computers, drinking, driving, eating,...Cuối sách còn có bảng Động từ bất quy tắc rất thuận lợi cho việc tra từ. 5 sao cho cuốn sách này
5
337476
2014-05-03 19:50:30
--------------------------
